好野！動物台班戀童癖在龍生被拉後全部Mute晒！

最好永久地咁Mute落去
兒童色情係無分二次元定三次元

根據《盧森堡指引（ Luxembourg Guidelines ）》指出，儘管電腦合成既兒童性暴力內容（ computer-generated child sexual abuse material ）並不必然直接導致兒童受到實際傷害，但它依然係有害既，因為：(1) 佢可被用於調教兒童接受剝削；( 2) 佢營造左一種非常真實既幻想，鼓勵性侵犯既傾向並且有益於維持性暴力內容既市場；（3） 它營造左一種對兒童性化既寬容，也培育左呢種（兒童性化）需求。
Page : 53

盧森堡指引全文(英語)

1. 調教兒童接受剝削/ Grooming children for exploitation

ECPAT認為，兒童性侵者可以透過互聯網，利用呢虛擬的兒童色情製品誘惑兒童，使兒童受到呢D製品既不良引導，對性行為產生興趣。呢一個過程即稱為「調教（ groom ）」。該觀點出自Ethel Quayle等既著作《 Only Pictures? Therapeutic Work with Sex Offenders》。而法律上僅僅係禁止左呢種調教行為，當相關既製品被用於該種行為既時候先會受到禁止，其他時候該種製品並未受到禁止。呢一個結論出自Katherine Williams既論文《Child Pornography Law: Does it Protect Children?》。由於要將調教行為定罪在法律上相當困難，而且當侵害者受到法律制裁既時候，個細佬已經受到左傷害，因此全面禁止呢類製品先係更有效咁保護兒童既方法。

2. 鼓勵性侵犯既傾向並且有益於維持性暴力內容既市場/ Encouraging the propensities of child predators and maintaining a market for child abuse images

ECPAT 認為雖然虛擬既兒童性暴力內容唔會直接對兒童造成傷害，但係呢D內容會俾觀看者更適應相關既內容，並且促使佢地去追求真實既兒童色情內容。而呢種追求會滋生真正危害到兒童既市場**。ECPAT 承認，雖然美國認為呢個之間既關聯缺乏足夠既證據，但歐洲和加拿大已經行動起來，呢D行動對於保護公共道德係絕對有必要既。
(**在日本曾經發生過有人模仿兒童色情漫畫之橋段去性侵女童之事件)

二次都要禁？網絡欺凌

3. 營造左一種對兒童性化既寬容，也培育左呢種（兒童性化既）需求/ Creating a culture of tolerance for the sexualisation of children and cultivating demand

ECPAT 認為，電視節目、雜誌、音樂、電影、廣告等媒體上廣泛既兒童性化現象，正在對社會產生一種潛移默化既影響。所謂既「兒童性化」，即以「性」既角度來看待兒童（筆者註：典型到好似俾兒童著上比基尼泳裝）。ECPAT 認為，雖然絕大部分人都相信，成年人唔應該同兒童有性方面既，但佢地都係睇得最多兒童性描述既人。佢地固然可以清晰地區分虛擬和現實，但呢種區分也催生出更多既問題。佢地會認為虛擬既兒童色情係冇問題，佢地能理解果D有兒童性描述既媒體或者裝扮得似兒童既成年人。ECPAT 認為呢種態度使到虛擬兒童色情內容既製造/銷售獲得左發展既土壤——因為消費呢D內容係可以被接受既，自然就會有人去製作並且銷售呢D內容。

作者：zecy
链接：
来源：知乎
著作权归作者所有。商业转载请联系作者获得授权，非商业转载请注明出处。

難道我地Bully緊龍生？

push

gchi 連登admin成個動物台刪左佢

不要25！

戀童撚，人人喊打

蘿莉控也有好人的

龍生又多個伴

推到連狗交晒動物台會然資料出去 拉晒班撚樣就岩

一早要咁做

gchi 井台主去repost成個動物台

魯魯修呢

畫出嚟咋喎，無傷害到任何人，應該同基佬一樣合法化先啱點解你哋咁守舊，你哋睇台灣，有民主

蘿莉控唔同戀童癖

都是變態佬, 不用分那麼細

唔怪得咁撚多神父性侵細仔

鬼唔望你比班大隻黑鬼gay佬日夜輪姦

拉晒班蘿莉控咪一天都光晒囉
蘿莉控=仆街是常識吧?

蘿莉控唔應該存在係世上

你呢個恐同，你其實係gay不過否認緊

蘿莉控=卑鄙無恥下流賤格仆街冚家產拆白黨死飛仔社會敗類人渣

蘿莉控=/=戀童癖

咁長......人渣咪算......

咪又係鍾意細路 有咩分別?

分別就係 蘿莉都有合法蘿莉

即係智障啦
一樣都係犯法

幼女體型 邊忽智障

蘿莉仲分合唔合法

蘿莉控==戀童癖

死毒撚拎去人道毀滅啦
好嘔心

詭辯係戀童癖嘅技能之一

屌你老母人哋係搵真嘅小朋友嚟搞

班毒撚對住幅蘿莉畫打j有搞到你？

聯合國根本戇鳩鳩， 東南亞咁多小朋友被迫賣淫又唔處理， 班日本毒撚對住漫畫蘿莉打個飛機又要拉又要鎖

點解一定要用蘿莉畫打j，成熟女性畫都一樣啫

每個人嘅性取向唔同，只要唔騷擾到人我話知佢J自己

但根據你嘅講法，屌男人屎忽同屌女人個閪咪一撚樣

你都係需要用啲嘢夾住你條賓週射棈咋嘛， 一樣啫

戀童癖絕對唔係性取向來㗎，白撚痴

我知你想講戀童癖係畀病態吖嘛

屌你根據你咁講喺同性戀咪又係病

世界衛生組織（WHO）早在1990年就不把同性戀視為疾病

咁同性戀係乜嘢？

好多鬼佬去泰國之類落後蟈家嫖雛妓
D垃圾落後蟈家人口販賣好撚嚴重
男既做拳手女既做雛妓
支那到而家仲有盲山,唔知咩係盲山自己查下
唔記得聯合國定咩野組織成班鬼佬鬼婆去日本考察
好撚驚訝咁問點解小學生都可以拍咸片
人地解釋亞洲人外表係襟老D
佢地全部過哂18歲,班鬼佬鬼婆唔撚接受
西方人個個十幾歲個樣三十幾咁撚樣
就唔俾亞洲人鐘意後生青春樣
仲要搞鳩埋二次元同女權暇有咩分別
伊斯蘭教蟈家d女人唔當係人咁唔見佢理
靜係識係發達國家洽鳩男人

自然界都有同性戀嫁,動物都有嫁
唔應該迫害人地

屌你我認為鍾意小朋友冇問題， 包括灌輸佢哋做愛嘅概念同拍咸片

思想並唔係一種犯罪

原來班ACG戀童癖認為龍生就係被女權Bully 嘅男人

你同龍生冇分別

LOLI IS JUSTICE

GOD HATE PEDO
GOD HATE LOLI

23個龍生嘅fan屎上左水

咁點解睇強姦題材AV 唔犯法？

西方國家係禁止拍強姦題材嘅AV

井物台污煙瘴氣

收皮啦pornhub好撚多㗎

Hide Blocked User - 歐陽儉
條友d邏輯錯撚哂

如果思想犯罪都係犯罪

咁我幻想同明星做愛係咪等於強姦明星

又多個龍生嘅fan屎上釣

我屌,引用錯撚左
條友係戇鳩
但話小朋友拍咸片冇問題同教佢做愛係痴撚線嫁

我講撚錯咗係唔包括

我個語音有問題

我係講緊思想上同實際上行動嘅分別

又話mute哂樓上仲咁多狗吠

係 又井又戀童癖

34個蘿莉控